用抖音既人係咩心態

真係好無奈，而家冇得用佢真心會傷心，到底有咩咁吸引？

pedophile

左仔app

VPN咪得 唔同國家唔同content都有得睇

抖音一響父母白養

想玩下狗嘅陰

你真係有用抖音？